(多圖) <日本全國最美P圖大學生選舉2021> 所有排名

一齊嚟睇吓日本大學生有幾靚
Source:

覺得第4最正

唔怪得要拎手托住下巴

第4靚喎

第一個仲要係東大

2356睇右邊圖都唔算靚啦

第1同第4都唔差啊..

1同4